［香港有愛］需要支持同鼓勵既你，歡迎入黎取暖

見到好多放負post，巴絲無曬希望，話要離開我地
一打開連登見到d標題就精神緊張

希望用愛去洗洗版，歡迎灰心既大家入黎取暖
留底各位既唔開心情緒，我地係度互相加油

大家唸下，原來我地一路以來已經行左好遠路啦！睇下大家多個月以黎幾厲害，做左幾多樣嘢，喚醒左幾多人，揚威國際
所有努力都唔會白費㗎，要相信希望，黑中有光，因為大家都陪伴大家 訓醒繼續一齊上路，我地創造緊自己既歷史！

我地唔好放棄，同大家一齊撐到落尾，好唔好呀

推呀

加油呀

無論你係邊度，都希望你有個好夢

我地會一路陪住你㗎

唉

攰既入黎抖下氣，飲淡水呀

見點呀巴打

真係唔開心，但係我知道以死控訴係冇用嘅，政府根本上就唔會理會，隔咗一排之後香港人就唔會記得，好似之前林老師件事情一樣宜家已經無人再提
若果爭取成功，自己享受唔到呢一啲嘅自由都冇意思。

作為長期抑鬱病患者，想講啲野比所有想死既人聽

雖然係咁諗但係都極度頹廢，個人好冇力連起身嘅力氣都冇日日喺度Mon post乜嘢都幫唔到手

講得無錯
我地既路好漫長，需要大家全部都係度
要贏就一齊贏！

完全明白呢種感受，攰就俾隻眼休息，唔好再望電話

推

歡迎盡情放負，然後繼續努力

好想陪你地一齊打狗抗爭
但係結左婚供緊樓 真係好多好多顧慮 我明我老婆愛我所以唔太鐘意我出去 但我真係好想出一分力 唔係剩係遊行下 集會下就算

喱排既事令到我情緒病又差過⋯⋯

鍵戰今次都做到好多野，瘋狂share文宣都得架
有你支持都好足夠了

不如唸下原來香港人仲係咁可愛，各位都係英雄患難見真情，原來香港仲係一個好值得驕傲既地方

推，要多d人見到

依家係外地任何野都做唔到，唔知點樣形容果種感覺，好似除咗睇電話幫手share，唔知可以再做啲乜嘢

其實都好想搵人傾下，但係個Professor唔係好理我⋯⋯淨係話相信香港能夠渡過，而其他朋友都好唔開心唔想加重佢哋嘅負面情緒，唉

無力感好難受我明
但好多謝你，你已經幫到好多了

黎呢度講，我地個個都係度聽

推，唔好俾負面post 洗版

訓唔著既大家，入黎傾下計呀

好proud of呢一班年青人

放完負幫你推下post啦

多謝你，見好d嗎

講完嘅下一刻一定會好啲嘅

咁就好啦

呢排睇好多關於香港嘅片，每次睇完就喊，從來冇諗過自己會為一個地方而喊
感謝為香港付出嘅人
香港幾時先會病好

有咁多位係度，一定會有呢一日！
真係唔講都唔知，原來我地咁愛呢個地方

各位，我第一個都不能少

好多時嚮往去其他地方玩同住。但永遠去完旅行，返到香港，聽到周圍都係廣東話，望到周圍正體中文字，都係係最窩心
我真係唔想掉低呢個地方

我地*

千祈唔好灰心

完全同意！
呢個係好熱好細好焗好窄，但有大家，呢度先係我地屋企
無論點樣都唔會變既，我地屋企

正如我係外地都心繫香港，冇諗過自己係咁鍾意呢個地方。

拜托你哋聽日幫我行埋

心存希望，仲有機會嘅

樓主辛苦你啦

一定會有機會，五年前我地以為一切都完，估唔到今日仲會有大家，我地比任何時候都團結
曾經相信過既野，唔會咁輕易失去

洗乜客氣，屋企人嘛

繼續推